---
title: Peregrino Generoso Urso
subheadline: Um peregrino de força tão grande quanto seu coração para Do - Fate of the Pilgrim Temple
layout: personagens
categories:
 - personagens
tags:
  - "Do - Fate of the Flying Temple"
language: br
header: no
---

## Aspectos

|                    ***Tipo:*** | ***Aspecto***                                                 |
|-------------------------------:|---------------------------------------------------------------|
|        **Avatar (_Conceito_)** | Um corpo enorme para um coração tão grande quanto             |
| **Estandarte (_Dificuldade_)** | Sempre pode se tornar excessivo                               |
|                     **Dragão** | Voe sempre àdiante e para o Alto, não importa o que aconteça! |
|                                | Sempre tem algo útil                                          |
|                                | Não tolera injustiças                                         |
|                                | O caminho é de todos nós                                      |

## Abordagens 

| ***Abordagem:*** | ***Nível***   |
|-----------------:|---------------|
|        **Ágil:** | Medíocre (+0) |
|   **Cuidadoso:** | Razoável (+2) |
|     **Esperto:** | Regular (+1)  |
|    **Estiloso:** | Regular (+1)  |
|    **Poderoso:** | Bom (+3)      |
|  **Sorrateiro:** | Razoável (+2) |

## Façanhas [Recarga: 3]


+ Como sou *Forte como um Urso*, recebo +2 ao *Criar Vantagens de Maneira Poderosa* ao carregar coisas
+ Sou um *Perito de Artes Marciais*, portanto recebo +2 ao _Atacar de Maneira Poderosa_ inimigos corpo-a-corpo


Mais alto que os demais peregrinos, e sempre de coração aberto, Generoso Urso tem apenas um problema: ele é um Peregrino de paixões tão grandes quanto seu coração ou tamanho. 

Tudo em Generoso Urso é muito grande, quase exagerado: de seu bom coração e seu tamanho enorme à fúria justa que cruza seus olhos quando enfrenta injustiças e à imensa fome que sente depois de missões, nada em Generoso Urso envolve moderação, sendo seu maior problema como Peregrino. 

Mas ao mesmo tempo, sua generosidade é tão grande que crianças correm para seus braços e todos que o conhecem acabam sempre oferecendo-lhe uma fruta ou qualquer coisa.
